要專業攝影師影相拍片啊

唔係聽日點做國際文宣

視覺效果最靚應該係tst

坐天星小輪影